+++
title = "feminismus und computer kram"
date = "2022-05-01"
cover = "logo-fuck-final.png"
+++

# willkommen in unserem online hackspace

wir sind frauen, non-binary und trans personen und mögen computer kram. wenn das auch auf dich zutrifft, bist du hier richtig! 


# veranstaltungen
alle termine findes du unter [termine](/termine/)


# kontakt

wir haben [twitter](https://twitter.com/_fuckthesystems) und {{< rawhtml >}}<a rel="me" href="https://chaos.social/@fuckthesystems">mastodon</a>{{< /rawhtml >}}

unser public matrix [channel](https://matrix.to/#/#public:fuck-the.systems)

schreib uns eine [email](mailto:hello@fuck-the.systems)

# projekte

wir betreiben unsere eigene infrastruktur: momentan ein matrix (synapse) server, ein jitsi server und eine 2d welt
